維護警方搜証尊嚴

現今社會動盪不安，立法會大樓被一眾士威人士強闖，我地只係一批星斗巿民，偏有班示威人士瘋狂散播謠言話警方上門緝捕時會威嚇什至乎越權禁止拍片紀錄。
為左還香港警方既尊嚴同還佢地公道，我建議各位可以考慮係屋企裝部 IP Cam，當你發現屋企人原來係示威者入侵立法會大樓時，可以通知警方，而當警方上門既時候更加要開著部機紀錄，當日後被捕者老屈警方威嚇什至乎越權禁止拍片時還警方一個清白。
但要注意個 IP Cam 要收得好小心，大家都知班示威者係會周圍破壞，要放係個唔會比人發覺既地方，安全計可以放多過一部以備不時之需。

#還警方搜証尊嚴

自推

唔好比機會班示威人士散播假消息

我冇野講